%@Titre:Asie 2012
\emph{Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM). Pour chaque question. une seule réponse est exacte. Une réponse correcte rapporte $1$ point.\\ 
L'absence de réponse ou une réponse fausse ne retirera aucun point. Indiquer sur la copie, le numéro de la question et la réponse.} 

\medskip
%\renewcommand\arraystretch{1.4}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|c|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
\No&Question&Réponse A&Réponse B&Réponse C\\ \hline
1&$\sqrt{50}$&$5\sqrt{2}$&$25\sqrt{2}$&$2\sqrt{25}$\\ \hline
2&Pour tous les nombres $x$, on a $(2x - 1)^2 =$&$2x^2 - 1$&$4x^2 - 1$&$4x^2 - 4x + 1$\\ \hline
3&Le pgcd de 91 et de 119 est &1&7&13\\ \hline
\end{tabularx}